元朗大馬路乃大動脈

大家好，我住元朗，好想同大家講
元朗既交通規劃係非常落後
平日周末車多會容易塞死

而元朗大馬路千祈唔好封左佢
因為夢遊人士出入既命脈就係個到
係流水夢定困獸鬥就睇大家
大馬路係無險可守

綠色係大馬路，有20條巴士線出入元朗去各區，萬一西鐵飛站，大馬路係唯一逃生門

藍色係坑渠逃生至朗屏，必須橫跨大馬路，可上天橋往元朗廣場至西鐵，或地面沿坑渠前往。
坑渠只可向北
向南會先經元朗最惡既馬田
入少少只有兩個私人屋苑
跟住就公奄大棠
除非行山往屯門深井，否則不建議

紅色係元朗南北命脈，一有交通意外，元朗就會好塞車，係塞死個隻

2.
元朗南十八鄉交匯處係有得上返公路 (右下來回箭嘴)
其餘橙色係元朗南出入元朗市既命脈
一旦博愛個到有交通意外，塞車 (即橙色交叉)及上圖紅色位出現意外，出入口會塞死。

希望以上資訊幫到，集思廣益
Be water

Up

push

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略